"Ik ben," zei hij.
"Ik ben volkomen bereid dat je shoot me nu en hier meneer Howard, indien het zou helpen orde op zaken te stellen en herstel Esmeralda aan haar echtgenoot en geluk.
Breng me naar haar."
De twee mannen gingen naar de heuvel in stilte.
Varley gepauzeerd eenmaal rolt een sigaret gerookt met zijn gebruikelijke denkt, maar er was een vuur in zijn ogen, verscholen achter hun lange wimpers, waarin melding werd gemaakt van de staat van zijn geest.
Als zij naderden de hut, Varley van Norman's hoofdstel.
"Wacht!"
zei hij.
Norman begrepen en omhooggetrokken.
Hij zag Varley voer de hut, dan hoorde hij plotseling een schor schreeuwen.
Het was zo verschrikkelijk in haar ontregelde diepte die in zijn hart naar zijn mond.
Hij stoof meteen naar voren en voldaan Varley onthutsend uit de hut, zijn gezicht wit als dood, zijn handen gestuikt.
"Mijn God!"
Norman vertelde.
"Wat is er?"
Varley's lippen bewogen voor een tweede zonder geluid, daarna merkte hij, zonder te kijken naar een man van het GLB op de vloer liggen.
"She's gone!"
zei hij, schor.
"Ze hebben haar!"
HOOFDSTUK XXVII.
